醫護開始要抽生死籤去隔離病房

點解仲未有醫護出聲

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

個使命感又出黎

再唔罷工 唔洗抽就全部人都要去

醫管局員工陣線：1月28號前唔封關或會發起工業行動

雖然有使命感係啱， 但係逼政府做嘢都係責任黎， 呢個時候仲應唔應該由得政府擺布，繼續攞自己條命嚟靠飛呢

一齊唔去咪得

班高官到今日都仲居然夠膽講，社交場合唔需要戴口罩。
高鐵到今日先至話要填健康申報表。
值唔值得用條命為佢哋做嘅白痴野埋單呢？

要過年結果咁樣。。。
唔可以同屋企人過年。。。

收得份糧就要做，有高風險疾病就可以罷工？

但係我覺得政府可以做更多野保護佢地

趁而家冇香港人中招 ， 唔會太影響到自己人，就好出聲啦。

遲啲真係越嚟越多香港人中招， 就真係要搏命救人， 到時有醫護犧牲， 對唔對得住自己良心呢？

香港人唔想再見到有醫護犧牲啦

祝福所有前線黃色醫護人員

畀你揀，你都唔會為咗份人工，攞條命去搏啦。你以為當年沙士，自願去隔離病房嘅醫護，係因為你呢個咁弱智嘅原因咩

人哋冒生命危險去救人，真係因為嗰份使命感。

好似你呢個心態，佢地罷唔到工咪辭職去私家醫院囉

唔好抽，等啲藍絲去同政府賣命。

希望你地唔好拎使命感掩飾自己怕事嘅事實
依家講緊你自己條命 even 家人
咁你覺得自己為使命嘅 ok
但你嘅家人呢? 定學中國人唔返屋企 去酒店住‎?
正苦同高層擺明當你地條命冇到
我係你地一定辭職唔做

今次唔同03年
會比你地拎光環嘅
都係個班成日去中國嘅怕死藍絲/帶菌者

不過除左
抽籤 大家罷工外
仲有第3個方法嘅
叫埋你地個高層一齊去
佢敢去呢
我信佢地唔係當你condom
有重視過你地同香港 而唔係佢自己嘅利益

屋企人中左死簽
決定繼續做住先
真係要出去送死就補水resign

講明先
我好感激03年個班很企出嚟嘅醫護人員

政府問題壓撚哂落班醫護到

肯定唔抽生死簽既話個個都自願仆去

抽中先安全
全身gear真係唔係個個有

大家可唔可以多謝左醫護03年守護香港先...

公立醫院長期爆滿，政府有無投放足夠資源應對？
大規模爆發，可以點做，連隔離都可能做唔到

藍屍同狗一律不救啦

前提係人地幫你賣命，個政府同機構有無最好嘅support先，封關都唔肯，醫護只不過係幫你抆屎，同使命無關

未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

收得份糧就要做，721你又轉身走人？

藍絲第一個縮

Source: 醫護whatsapp group

高層on9話唔洗帶口罩
下面班細就做到仆街死
罷佢老尾啦

仲有咩好驚 香港有幾多醫護可以俾政府炒
每炒一個 就少一個人做嘢 但你人工冇變過

我當有1/3醫護被炒 咁2/3嘅就做埋被炒果班workload 你會唔quit 咁on9?

即時resign la 咪on9

總之各位手足做好防疫，唔好累前線救護

正宗港豬出現了

只要團結 三分之一人即時走，已經夠

政府乜柒防疫措施都冇 封關又唔做
到宜家就要醫護拎條命出來同你搏

睇完將見終同陳少恥，依兩個星期所作所為，
如果我係前線醫護，我會第一時間罷工返屋企陪屋企人好過
由佢地填表唔使填表唔使24小時，就知依班友完全唔理香港人生死
自己開記招都可以開到成個隔離病人接受傳媒答問大會咁
再落去都唔見得班友就會急市民所急，
班前線醫護等俾班癈柴一個個害死都得

係，因為政府嚴重錯失做成

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

03年都證實左，抽生死籤唔係解決問題既方法

On9
黑警夠話巡邏高風險唔巡（有槍對冇槍都叫高風險），但又鳩吠要加人工，咁你係咪應該叫佢地死全家先？

收得份糧叫你除口罩你除唔除

弱智有樣睇

咁咪唔收囉屌你老母

藍屍去送死拉

黑警殺人可以有9億ot
醫護搵命搏 搵條命去補救你呢個垃圾政府既禍 又冇資源又冇防疫措施
我係醫護真係辭職罷工算

快d死拉喂

前提係明明可以有措施減低個風險，但政府做左乜？仲要繼續放生化武器入嚟。醫療資源又短缺，工時又長，係咪醫護人員要受感染死埋先叫對得住份人工？

係
我都係wtsapp group收到風
香港已經七百幾人中左
on99

我係醫生護士抽中去毒氣室寧願辭職保命算
俾盡你緊急法拉9坐幾年監都叫有命淨
有手有腳一定做到其他工最多老綜

政府冇做好預防工作之後點解要班醫護賣命幫政府埋單 ？ 錢唔係大晒

戇撚鳩，收份糧咋
俾晒條命你好唔好

the chosen one(s)

佢可以試下
以香港人性格
肯定更多人劈炮

未就柒係！

依我愚見，好多醫護都好聽話，背後呻完就算

依個政府唔值得賣命
叫黑警去啦

你地唔值得為呢個政府賣命，今日搞成咁都係因為政府

若不封關，全民三罷

政府用份糧就可以買起你條命?

咁辭職唔做佢都唔會出糧嫁啦

on9，依家係政府唔降低你既風險
即係收錢係高樓抹窗，佢咩裝備唔比，連個窗都係就甩，你話收左錢就要做要爬出去，人工包既
你呢d道理綁架既死賤種自私精都係快d死啦

醫護肯罷工未！？政府依嫁明蝦你！！！今日仲唔罷工，將來日子只會越黎越難過，明未？

連支那都唔再隱瞞，但香港連填健康申報表，叫人戴口罩呢啲基本嘢政府都唔肯做，條777仲喺瑞士講香港示威，真係諗唔明點解要醫護孭呢隻鑊

agger

如果唔係政府反應慢，做咩都爆左出黎先做野
今日醫護駛拎佢地條命上前線。
啱呀，出得份糧就要做番自己野。
不過做唔足嘅係班離哂地嘅高官，逗咁高人工做到咁。
講咩而家病房病床剩係用左六成左右。你出去求其搵個病房都基本過九成啦。
高官做到你咁，不如你落前線幫手執屎算。

罷工啦, 至少要封鳩膠鐵先

今次醫護真係要把握機會
成個政府抽起佢 屌佢老母共港收皮啦

一話武漢封城 成班香港人恐懼感即刻上升
睇嚟冇人記得就嚟年初一

抵啦 返工囉

炒埋自己唔好喊

點解要照顧支那人？？？你on9?

咁鐘意番工咪撚 走左去。

抵你老母
他日你萬一奶野邊個會搏生命危險救你

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

琴日緊鞍山條友好似香港人嚟？

屌你老母
前幾年仲減醫院撥款 今日叫人開工？
收皮啦

未必比你走
佢有後着

第241章 《緊急情況規例條例》

2.訂立規例的權力
(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
...
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)

需要市民聲援 支持醫護大罷工

我家姐被抽中左

推

但係你用條命幫上面d撚樣執屎，醫大陸生番，你條命唔咁賤啊

送死使命感 天災就話姐 家陣係人禍 仲使命感
醫護愈長命救既人愈多呀 家陣就瓜左仲點一直有使仲感

問問 721 走佬果兩隻警犬先啦

罷工啦戇鳩
生你老母死簽
叫班高官嚟做啦
屌你老母

其實係咪都可以罷工
基本法寫明

罷工拎資源！

好朋友抽中左
已經勸緊佢比信走人
呢個政府從來都唔會諗前線嘅人究竟幾擔心幾辛苦
根本就唔值得佢犧牲咁多野
同埋即係醫護根本一直都係under paid, 仲要政府cut 醫護資源，都唔知講咩好啦屌

而且，黑警有高風險就唔行beat喎

係，本身都已經當你lulu，依家仲要比個咁大既禮佢地嘆，
人命當前，無左份工又點，最多咪轉行，死左就轉行都無得轉

有骨氣就罷工
否則聽日都係馬照跑 工照返

好聽就使命感，難聽叫道德洗腦

我都係咁同佢講

香港人唔會幫支那埋單
支持醫護手足罷工

本身都無咩氣氛架啦
而家死多兩錢重

生乜撚野死簽，班賤種支蝗帶菌周圍播，政府理撚得你地全部去送死

中左，但唔會去，臨時先話唔去

醫護肯罷工 細路唔洗衝

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

比我抽佢老母 明明可以大家都冇事 死都唔封關

我比廿萬你 你上武漢十四日做戰地記者 ok?

係
命仔用錢買到
政府醫管局當前線醫護condom昨

明明件事政府可以完美解決 禁止來往中國直至疫情解決 又可以向國際表示一國兩制未死 又可以保護香港經濟樓市人命 但死都唔撚去做 有冇用過個死人腦

政府一路放帶菌者黎
一路道德綁架醫護要佢地搵命博幫政府執屎

Agger!

若不封關 全民罷工

罷工啦 呢個政府一直都帶頭批鬥同推班醫護去死 大學起醫學教學設施又抽撥款 醫護資源又cut 內地人闖關塞爆公立醫院又唔理 點解仲要幫佢賣命?!
絕對支持佢地攞返應有既待遇同迫政府做返應該做既野

自鳩私既支國人唔值得各位咁樣付出
罷工! 香港人一定撐到底

岩 班仆街仲話想唔交稅

咁樣賣命
值得咩
好在已經有風搞罷工

唔罷就真係攬住班蝗死
唔怪得人
主導權係哂醫護度

我日日要去地盤工作
老細叫你出外棚或吊船做野 風險超高
你吳咁都吳好走出去啦

無必要為班武漢人犧牲。

咁你哋又唔罷工真係幫你唔落喎。
明知港共推你去死都唔反抗，咁想點啫？
我唔會衰到話抵死。不過真係好難支持囉。

爆料反抗呀，攬炒呀

奴隸制咩？打你個幾萬蚊工要賣埋條命比你
03年好多人真係自願去，唔洗抽籤都去幫手
今時今日個仆街政府中門大開，任人中出
放帶菌者落黎
我仲要拎條命黎幫你救人？唔會囉
醫護大把出路啦，洗驚你

收香港人錢照顧支那人？ 柒頭 你去死啦

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

我就睇係唔係點都唔做就判終身監禁
如果咁判坐監都無野講 不過起碼有命見人
緊急法又有冇案例判人終身監禁？

係就快啦 最想見到火上加油

得罪講句 如果真係知道嗰條友有武漢肺炎 真係由得佢死算啦 你自己擁有專業嘅知識 與其為咗救啲 唔知救唔救得返嘅人 而分分鐘要犧牲自己條命 倒不如留返條命仔 救啲真係救得返嘅人 真係中咗武漢肺炎嘅 畀佢安樂死就算啦

見到咁多人屌7你條戇鳩仔我就安心了

叫藍屍做啦 咁撚愛國

Push

為左病房裡面啲蝗蟲而死好唔值

如果係香港搞出嚟
而家中招嘅全部都係香港人
咁都可以話係使命感嘅
不過現實係點你知我知單眼佬都知

罷工救港 pls
你地唔罷 仲多人感染 死仲多人

講真
正常就應該直接罷工
抽中左寧願補錢辭職啦
有咩緊要過條命先
個政府當你係condom咁

罷工咪撚醫武漢肺炎果d支那狗啦
個政府跟本就冇support你地班醫護
寧願比9億黑警ot
都唔增加醫療資源
仲咁博命做咩
呢d新病毒等偉大既祖國搞掂佢啦

罷

真係好擔心有醫護出事

逼政府落防火閘先救到香港 唔係衝入火場送死去救火

叫警察做啦
成日話唔洗First aid

醫護唔該唔好送死 香港醫護已經短缺 再舐嘢輸嘅係香港同自己條命

而加個政府擺明係推醫護同香港人去死，如果唔封關一定大把大陸人走落黎醫，之後社區爆發。

最後就政府狗官擦鞋領功，你地班醫護就留個銅像比你，唔好咁傻比人用道德黎夾你去死，呢次唔係天災，係人禍，唔好浪費自己生命

偽善左膠

使命感大定自己條命重要

收得份糧就預左要死？

有使命去幫而個辣殺政府？

垃圾政府乜撚都唔做，拎你條命黎嘥，唔可以罷工？

轉私家啦

班高層平時點對班前線，而家仲同你講雷？你都on撚9，叫班高層垃圾岀黎做啦

你咁講人地揸槍去銀行打劫都無問題，人地都係搵命博，憑咩要狗拉

港奴心態

難得有機會鏈住港共春袋 點解仲要拎埋條命去搏咁戇鳩

收得份糧就要做
呢句我好認同呀

咁啲垃圾高官有無做野？
疫症當前做過預防措施
應變能力咁差係咪有人死先識去補獲？
sars之後都仲咁撚賤同咁撚仆街

啲高官無做野降低風險
然後推啲醫護去死呀，屌你老母

求罷工

寧願為支那人送死都反抗嘅人冇資格出聲

超時津貼成十幾億都俾
但醫管局仲要削減開支2億元
是咪on9?
根本係政府昨天種嘅惡因 今日嘅惡果
而家收成就要醫護硬食？點解唔係政府食番嘅惡果？

醫護撚條命賤過地底泥，自己都唔珍惜仲要救d死仆街引大量落黎，由鳩佢哋去死

如果抽到死籤嗰啲，可唔可以偷偷地畀啲慢性毒藥啲人食，等佢死咗都 check 唔到咩事，可以賴落肺炎，唔使上身？

喺一個冇道德底線嘅想法下

或者咁講 有使命感嘅 咁就自願去隔離病房 冇嘅 就可以罷罷工先 當幫自己爭取又好 幫你自己屋企人又好 冇沖突

抽中就唔拎返工 吹咩
呢個時間講道德 咪拎on9架啦
今時今日有幾多個係為救人
傻閪政府立即閉關取消自由行同停課啦
唔係多多醫護去送死都唔掂

比我一定辭職

好心痛

臭雞護士一個月五皮幾
萬一死左又可以葬浩園一石二鳥

溝唔到就話人臭雞

使命感>>>>>>>道德
之前接埋咁多性侵虐打case咪又係唔講

抽你老母咩而家入左社團抽左死籤唔去要執行家法？

去就真係傻仔，高層口實話無事既，respect你，背後就話終於有白老鼠，替死鬼，正傻仔

你班護士10個有8個都係為份人工先讀架啦
講乜撚野使命感
保住自己條命先啦

想問去得高危病房
係咪要長駐唔走得

罷工啦屌，唔值得搏條命仔
我會體諒曰醫護巴絲㗎

平時開支唔撚加
Ot唔撚補
有事又叫醫護

狗就長養肥

岩呀 收得份糧 高風險case就可以縮沙？

依啲時候就學吓黑警咁無人性同賤種啦

推！依家係全行最大bargaining power嘅時候
佢唔封關，唔俾埋五大訴求，擺工！

反正前線黃色多，團結呀同事！

ps死侍抽第一

咪on9 la
腥張咁嘅嘢黎叫人信？

見到醫護朋友ig個個都好灰好嬲 唉 好無力

黑警企係度厄ot就多多都批
依家政府係最藥勢
連民賤聯班撚樣依家都要被迫屌政府不力
真係訴求攻勢好時機

可能因為係HA 真係好撚鳩柒咁撚黑暗
政治因素仲大過命
當連人命都失去價值，仲有咩好講
不過我覺得我地啲外人真係要幫佢地多啲
比多啲pressure 比HA

你老母都係臭雞
不過你連一萬都搵唔到

支持你地

有事鍾無艷，彩佢都有味，依家仲要有事都係唔會比咩甜頭你，推你去死但人工一樣無得加

唔駛考慮啦， 直頭resign啦 由得d 藍絲去／等班大陸哩困獸鬥

Call of Duty

連政治訴求都唔撚比你發聲
依家要你去死？

嬲無用架

唔折罷工就死路

驚無左份工呢個理由好撚on9
當你死左 份工仲有無

大陸人就唔好醫佢由佢死啦
死嘅大陸人仲多過佢地大陸自己死嘅人就無人敢落黎

考慮？
頭也不回喇
命仔緊要
仲要救支那班播菌者
大愛左膠都唔會咁做

命運係掌握係自己手上
唔改變
一日都要活係惶恐之中

醫死佢地，淨係死大陸人就無人敢落黎

道你老母德，係香港仲講道德，你唔同班黑警講？